
— Пацаны ну че-нибудь прям охуительное, бля, запишите — ну, этож наш альбом, пацаны, ну!
— Первый и единственный!
— А этот знаешь про дверь от Камаза? Не знаешь? Короче, сидят три нарика... Короче, курнули, ебать... И такие, блядь, сидят, и, блядь, мечтают, ебана в рот... Хуяк, блядь — клюет, ебать! Достает рыбку, ебать... Рыбка такая: «Блядь, не убивайте меня, короче — ебана в рот...» Говорит: «Я вам по желанию исполню...» Тот такой — блядь, заебись... А че ты хочешь, короче? Типсон, такой: "Бля, хочу, короче, ширки вагон, короче — цистерну — говорит, ебать. Чтоб — говорит — обджахаться — говорит пиздец, — друзей своих обджахать и всю жизнь свою барыжничать, блядь. Та такая, хуяк — плавником щелкнула, такая заебись... А тот смотрит, блядь: цистерна, стоит, ебать. И короче, блядь второму, блядь: «Че ты хочешь?» Он такой: "Блядь, хочу, короче, вагон, блядь, колес, короче, чтобы — кричит — обхаваться — говорит — ебать — говорит — друзей своих накормить... Друзей своих накормить — кричит, блядь. И — говорит — всю остальную жизнь свою — барыжничать, короче. Такая — хуяк щелкнула плавником, блядь, — говорит — все заебись. Тот смотрит: нихуя себе, короче ебать, блядь — вагон, нахуй — ебана в рот. Вагон стоит — тот заебись. А тут, такой, третьему кричат: "Слышишь, слушай, — кричит, говорит — блядь, а че ты хочешь, короче? Тот, блядь — говорит — хочу дверь от Камаза... Такой, ебать... Все такие: нахуя тебе дверь от Камаза? Он: блядь, я буду из нее выглядывать...
— [Смех]
— А че у вас на Москве нихуя анекдотов нет, что ли?
— Да я хуй... Я один анекдот знаю...
— Нахуя? Ты че? Хочешь это все оставить, еба? Ты че ебанутый, ебать? А если кто-нибудь услышит?
— Вся страна слушает...
